(月經）做開Sales既你，最近過成點

不限零售，B2B/B2C corporate sales 之類全部計哂

利申：b2b ，凍薪加要放no pay

咩行業既B2b sales

B2b + B2c 無講明凍薪 但應該都會
每月2-3日no pay

禮品包裝，搞唔點真係

工程B2B sales
明明我果team生意有多無少
但公司借機炒人仲要講明唔會請返
忙撚到仆街

要死0既SALES 上年7, 8月已經死撚晒炒撚晒, 應該好難活到依家

而家簡直有人工出都要感恩

推

工程sales, 返工悶到嘔, 得返政府單, 無被放no pay 減薪

減人工咪好囉
起碼有工開

電器Sales

餓唔死，但捽數捽到自己好心灰意冷。
係唔係能力好差呢，點解個個客都做唔到附加銷售呢。

公司又貫輸左 （客人唔買附加銷售產品＝浪費左個客）。

人工就包薪。。。萬幾蚊

附你條命，我買電話你介紹雪櫃咩？
大舖無贈品我連理都唔理條友。

附加産品係埋單果陣順便sell你果d唔等使的野
食水好撚深但又未至於貴到離撚晒譜，俾人煩撚住是hi但買埋都冇乜所謂果d
我都做過一排，果期係主力sell部除塵蟎on9吸床機，功能廢到喊

D人撞正市道好有心情消費都fat fat 既
但講真附加產品好多都好撚廢d野

市道差,買一件野都要諗下,仲點會理佢加幾錢換xxx果d垃圾呀屌

我賣電腦就建議office 365 / 電腦背囊個類

賣電視就建議買埋sound bar~

我同事就叻啲，幫下幫下就幫個客買齊全屋家電。。。

壓力加，人工減

生意好左，人工不變

買手機介紹手機case算啦好嗎？

咩field咁好景

我off 左topic，入返正題，呢段時間人工減左唔少，壓力都係好大。

係咪sales係咪要中五？
如果無得唔得？